msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "JD-DailyBonus"
msgstr "京东签到服务"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Script"
msgstr "脚本"

msgid "Base Config"
msgstr "基本设置"

msgid "Cookie Tools"
msgstr "Cookie 工具"

msgid "Source Update Url"
msgstr "更新源地址"

msgid "First Cookie"
msgstr "主账号Cookie"

msgid "Second Cookie"
msgstr "第二账号Cookie"

msgid "Click to Install copy cookie tools,And click the jd link below. if you can't install the crx extensions,please download the JDCookie.zip,unzip it,and use load Unpacked extensions to install.link:[chrome://extensions/]"
msgstr "点击上面的按钮安装Cookie工具，然后点击下面的京东链接。如果浏览器禁止安装crx扩展，请下载第二个 JDCookie.zip，解压后在[chrome://extensions/]中使用加载已解压的扩展程序进行安装。 "

msgid "JD Url"
msgstr "京东链接"

msgid "Sign in ,then click JDCookie button.you will copy JD cookies, paste the cookie below."
msgstr "登录后点击JDCookie 扩展工具复制cookie，然后粘贴到下面输入框中。"

msgid "Auto Update Script Service"
msgstr "自动更新脚本服务"

msgid "Update time (every day)"
msgstr "更新时间 (每天)"

msgid "Update Script"
msgstr "更新脚本"

msgid "Execute Delay"
msgstr "延迟签到"

msgid "ServerChan SCKEY"
msgstr "Server酱 SCKEY"

msgid "Failed Push"
msgstr "失效时推送"


msgid "Auto Run"
msgstr "自动签到"

msgid "Run"
msgstr "执行"

msgid "Auto Run Script Service"
msgstr "自动签到服务"

msgid "Run time (every day)"
msgstr "签到时间 (每天)"

msgid "Save Cookies And Run Service"
msgstr "保存Cookie并签到"

msgid "Sign in info"
msgstr "签到信息"

msgid "Service is running,Please do not refresh!"
msgstr "服务正在执行中，请勿刷新！"

msgid "Updating script,please wait ..."
msgstr "正在更新脚本，请稍候 ..."

msgid "Is currently the latest version"
msgstr "当前已是最新版本。"

msgid "There is a new version, click to update"
msgstr "有新的版本，请点击更新"

msgid "Checking the New Version ..."
msgstr "正在检查是否存在新的版本 ..."

msgid "Check Script Version"
msgstr "手动检查脚本更新"

msgid "Current Script Version"
msgstr "当前脚本版本"

